【武漢肺炎】39歲住黃埔男子離世 港首宗死亡病例

根據衛生防護中心早前公布，該名39歲男病人居於香港黃埔花園11期1座，有長期病患。他自1月29日起出現肌肉痛，其後出現發燒，並到伊利沙伯醫院求醫及入院接受隔離治療，其呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應。

該名病人曾於1月21日乘搭高鐵由香港到武漢（G306列車），並於1月23日於長沙南站乘坐高鐵返港（G79列車）。其72歲母親其後亦確診新型冠狀病毒肺炎，於2月1日起入住鯉魚門公園度假村接受檢疫，同日出現發燒和咳嗽並轉送到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療，再轉送至瑪嘉烈醫院接受進一步治療，現時情況穩定。

😂🤣😂🤣🥰今次真係藍屍